  // Accordion temporary data ungdom
  export const dataUngdom = [
    {
      question:"Holdsammensætning",
      answer: "VI har 3 ungdomshold. Begyndere træner mandag kl. 16.30 - 17.45 samt onsdag kl. 16.30 - 18.00. Der kan du få en snak med trænerne og prøve at træne med 1 eller 2 gange for at se, om bordtennis er noget for dig, inden du melder dig ind i klubben. Øvede træner mandag kl. 17.45 - 19.00 samt torsdag kl. 17.00 - 18.30. De bedste ungdomsspillere træner tirsdag kl. 16.30 - 18.30 og torsdag kl. 18.30 - 20.30.",
    },
    {
      question:"Pointstævner",
      answer: "For nye og uerfarne spillere afholdes der på Sjælland en turnering, som går over 5 - 6 lokalstævner samt et finalestævne. Det er en turnering, hvor begyndere får kamperfaring og lærer spillere fra andre klubber at kende. Det er dog en betingelse, inden du starter til pointstævner, at du kender de mest elementære bordtennisregler, og at du selv kan tælle point.",
    },
    {
      question: "Holdturnering - Hvis du har spillet i 1-2 år",
      answer: "Holdturneringen for både ungdom og senior starter primo/medio oktober. Ungdomsspillerne bliver orienteret i september om tilmelding. Hvis du vil spille på hold forventer klubben, at du vil spille på holdet hele sæsonen, og at dine forældre vil hjælpe med det praktiske, fx transport til udekampe.",
    },
    {
      question:"Stævner",
      answer: "Det er spændende at deltage i stævner, hvor du møder spillere fra andre klubber og udvikler dit spil. Trænerne hjælper dig gerne med vejledning og råd om deltagelse. Se også på vores opslagstavle, hvor du finder indbydelserne og tilmeldingslisterne, som du kan skrive dig på. Alle ungdomsmedlemmer vil løbende blive orienteret om stævner og tilmeldingsmuligheder. Tal også med trænerne. Eller brug selv Bordtennisportalen. For ungdomsspillere vil det være fornuftigt også at tale med forældre om tilmelding, da der er tilmeldingsgebyr og transport til og fra spillestedet. I praksis forsøger man at deles om kørslen.",
    },
    {
      question:"Forældreside",
      answer: "Som forælder bruges sandsynligvis masser af ressourcer og tid på at på at hente og bringe, støtte, glædes over sejre og bygge op efter nederlag. Men hvordan bakker man bedst op om et barn eller en ung, der er bidt af bordtennis. Bordtennis Danmark har lavet en informationsside, som giver masser af god information og en guide til oprettelse på Bordtennisportalen, som er stedet hvor man kan se resultater, tilmelde sig stævner og meget andet. Vi anbefaler at man opretter en konto, og holder sig orienteret via Bordtennisportalen. Du kan finde forældresiden her: www.bordtennisdanmark.dk/foraeldresiden",
    },
  ];

  // Accordion temporary data senior
  export const data60plus = [
    {
      question:"Hvordan kommer du i gang",
      answer: "Kontakt Ib eller Gerd eller mød op en tirsdag, onsdag eller fredag kl. 10-13. Medbring indetøj, men du kan sagtens låne bat, og vi har bolde, så du kan egentlig bare møde op, for at se, om det er noget for dig.",
    },
    {
      question:"Regler og retningslinjer",
      answer: "At spille kampe i bordtennis er sjovt, lærerigt, og hurtigt, men der er nogle basale regler, som man skal have styr på. Du kan læse mere om reglerne på bordtennis Danmarks hjemmesiden: wwww.bordtennisdanmark.dk ",
    },
    {
      question: "Trænerne",
      answer: "Få klubber har 60+ trænere til rådighed, men vi arbejder fortsat på at finde personer, som gerne vil påtage sig at dele trænerrollen. Et par stykker har heldigvis meldt sig til at hjælpe og vejlede, og er allerede meget behjælpelige hermed. Vi håber, at vi kan få uddannet flere trænere i de næste par år, så endnu flere kan få træning i det omfang, ønsket og behovet er der. Træningsmiljøet er trænerens vigtigste område og træneren agerer som en slags katalysator, der hele tiden opfylder trænings- og konkurrencebehovene og tilfører nye koncepter. Endvidere kan træneren være kontaktpersonen til omverdenen vedrørende træf, stævner o.l., altså også en slags koordinator i klubben.",
    },
    {
      question:"Det bordtennistekniske",
      answer: "Man behøver ikke at have spillet før, og man må gerne have sin egen spillestil, når man starter som 60+’er i klubben. Ønsker man at blive bedre teknisk, er der altid andre, som kan ”lidt mere” og som gerne lærer fra sig. Bordtennis er ikke nogen teknisk nem sport, og derfor opfordrer vi alle – uanset niveau – til at arbejde med – og indøve det tekniske. Som 60+’er kan man have nogle skavanker eller indgroede vaner, som gør, at man ikke kan lære teknikken helt korrekt fra grunden, men vi ønsker at hjælpe alle med teknikindlæringen i størst muligt omfang. Bordtennisrobotten er en meget central del af tekniktræningen og perfekt til at indøve slag, eller ændre dårlige vaner, og vores robot anvendes heldigvis flittigt af 60+’erne.",
    },
  ];
  
  // Accordion temporary data senior
  export const dataSenior = [
    {
      question:"Hvornår er man seniorspiller",
      answer: "I Gladsaxe Bordtennisklub er man seniorspiller fra man er fyldt 18 år til man fylder 60 år. Hvis man betaler som senior kan man dog stadig deltage i seniortræningen, selvom man også er på 60+ holdet. Ligesom man også kan deltage i holdturneringen, hvis man har mod på det.",
    },
    {
      question:"Senior motionist",
      answer: "Som senior motionist spiller man primært mandag og onsdag aften. Se Træningstider. Der er plads til alle uanset niveau. Onsdag aften er særligt god for begyndere, da vi her har træner på, som hjælper medlemmerne med at blive bedre ved bl.a. at gennemføre øvelser. Begyndere er dog også meget velkomne om mandagen, hvor vi ofte er flere der spiller og hvor der også ofte kommer informationer om fx stævner og holdturnering. Ønsker du at starte med at spille bordtennis kan du bare møde op eller du kan kontakte bestyrelsesmedlem Torben Lang (26 43 64 65/torben@guldagerlang.dk), så vi ved du kommer. De første par gange du spiller, betragter vi som prøvetimer og du vil kunne låne et bat i klubben.",
    },
    {
      question: "Senior holdspiller",
      answer: "Er man let øvet bordtennisspiller og kender de gængse regler, kan man spille med i holdturneringen. I sæsonen 2023/2024 havde Gladsaxe Bordtennisklub et serie 4 hold, et serie 3 hold, og et serie 2 hold. Ønsker du at spille med i holdturneringen kan du kontakte bestyrelsesmedlem Oskar Eriksen - 42762949/omle.eriksen@gmail.com",
    },
  ];
  
  // Accordion temporary data senior
  export const dataKontingent = [
    {
      question:"Årskontingent sæson 2023/2024",
      answer: "xxxx kommer snart xxxx",
    },
    {
      question:"Betalingsoplysninger",
      answer: "Når du har udfyldt indmeldelsesdetaljerne under menupunktet “Bliv medlem” (Holdsport), vil du få en bekræftende mail, med informationer om procedure for kontingentbetaling. Man kan betale med både kreditkort og Mobile Pay (23 29 24 98), men ikke med alm. bankoverførsel. Kontingentsatsen er for en hel sæson, men vil blive reduceret successivt afhængig af antallet af måneder der er tilbage i sæsonen. Normalt går sæsonen fra august til juni det følgende år. Din betaling vil i første omgang gå til Holdsport, som derefter sætter pengene ind på klubbens konto. Alle andre betalinger til klubben, end kontingent, kan overføres til klubbens bankkonto. Gladsaxe BTK's Bankkonto: reg. 1551 konto 08102317. Gladsaxe BTK's CVR nr.: 29658250",
    },
    {
      question: "Tilbagebetaling",
      answer: "Kontingentet er bindende for hele sæsonen og tilbagebetales ikke, uanset årsag. Udmeldelse foretages skriftligt via mail til klubbens kasserer.",
    },
    {
      question:"Bliv medlem",
      answer: "Vi er glade for, at du vil være medlem i Gladsaxe Bordtennisklub, og byder dig hermed velkommen til mange sjove timer med god motion og godt kammeratskab. Klubben har hjemmehørende på Gladsaxe Stadion, Gladsaxevej 200, 2860 Søborg, hvor vi spiller på 1. sal på den gamle tribune - ud mod kunstgræsbanerne. Vi plejer at lade nye medlemmer spille og prøve det af et par gange inden vi indmelder “officielt” (altså gratis prøvetimer). Medbring helst t-shirt, korte bukser og indendørssko - vi har lånebat til de første gange.",
    },
  ];
  
  // Accordion temporary data senior
  export const dataGeneral = [
    {
      question:"Træningstider",
      answer: "Seniortræning er mandag og onsdag fra kl. 19.00 - 21.00. 60+ træner mandag til fredag fra kl. 09.00 - 13.00. Ungdom træningstider står under punktet ungdom højere oppe",
    },
    {
      question:"Lukkedage og vigtige datoer sæsonen 2023/2024",
      answer: "Gladsaxe BTK følger skolekalenderen i Gladsaxe kommune og har lukket i skolernes ferier. Sæsonstart: Mandag den 21. august 2023. Efterårsferie: Uge 42 - lukket. Juleafslutning - ungdom: Dato følger. Juleafslutning - senior: Dato følger. Juleafslutning - 60+: Dato følger. Juleferie: Fra og med torsdag d. 21-12-2023 til og med onsdag d. 03-01-2024. Vinterferie: Uge 7 - lukket. Påskeferie: Uge 13, samt mandag i uge 14, 2024. Generalforsamling: Mandag d. 22. april 2024 (tilmelding nødvendig). Klubmesterskab - senior: Mandag d. 6. maj 2024. 2. Pinsedag: Mandag d. 20. maj 2024. Sæsonafslutning: Fredag d. 14/6-24"
    },
    {
      question:"Udmeldelse",
      answer: "Kontingentet er bindende for hele sæsonen og tilbagebetales ikke, uanset årsag. Hvis du ikke ønsker at være medlem mere, bedes du skrive til klubbens kasserer via e-mail, Ibo@post.tele.dk"
    },
  ];